![alt logo](https://gitlab.com/shoco20/test4/raw/master/logos.png)
# Краткое описание программы
---
 Программа конвертирует числа из одной системы счисления (основание не может быть меньше 2 или больше 36) в другую.
 
Чтобы увидеть более подробную информацию, перейдите по [Ссылке](https://gitlab.com/shoco20/BaseConverter/wikis/)